是日晚餐 基本法腐乳生菜+豆豉黃立倉

大公報墊枱

蠔油>腐乳

腐乳>蠔油

蝦醬>all

簡單 靚餸

健康

要用腐乳醬先好食

腐乳呢似係白烚多d